熱血巨商 連登閣 (2)

暑期到係時候玩巨商啦！官服太多掛又唔捉？🤔黎私服 熱血巨商啦！

巨商商團 連登閣招生中，想入黎一齊玩既巴打可以去 台灣 既 赤崁 申請入團啦。

未有帳號又想吹住水先既巴打，可以入黎TG谷一齊傾:

遊戲主程式下載

解壓密碼：

論壇帳號註冊既驗證問答 (請手打,唔好COPY)：

解壓防毒會顯示有毒乃正常現象，白名單個FILE就無問題。

FILE既路徑唔可以有中文，比如 C:\GAME\GM 咁就唔會有問題。

Lm

lm

新人Lm

改版改版改版改版

有冇人放ac?
唔想由頭玩起
tg Kennethheheh

大把人放緊,其實可以再入GAME去大田睇

幾時先再改版?
唔會等到10月1或者雙10先改掛

其實減打抗對天王技黎講有無用?
龍/雀天 都係用主拍清音

係咪再配埋扣打抗可以再打得痛D?

好似真係要10月1

唔會
你打lol 玩劫出全ap 會唔會痛啲

新手想收100lv-120lv左右騎弓
有巴打有貨可以game入面寄信俾我
同user name 一樣名

單國雀天ac收？

有冇機中秋改

我琴晚睇人地正服既片
就係唔明龍天去打神仙谷 放浦音同埋虛榮 再用埋覺明兇招技
先開始拎龍天放技打

推

明凶技連打抗

有無人放 明凶套

我想問我禁左進入江湖之後冇反應點搞好

等邪教教主出嚟

應該個.dll 檔俾防毒食咗
請關掉防毒/防火牆開一次驚再將成個檔加入白名單

Sor 前面加返重裝一次檔案再開驚

點樣加入白名單

推 自出 thank you

做咩個tg group 踢左我

打唔到字 得返delete or exit

有2個tg 群喎 你講邊個先 有一個比群主刪左

咁就要睇人防毒係邊隻

新手啱啱出咗龜天
有咩兇可以搭龜天用

日兇 加智比佢

有冇免費新帳？

出左王王仲叫新手

應該係刪左群個果了 sad

你入返第一頁果個啦

我開完game load完果條bar就彈game 已經熄防毒防火場重裝過

而家先213lv 隻馬幾時先250

233中 好撚攰丫屌

好撚攰

有無巴打係咁彈GAME,點攪呀

1 唔好打字
2 set 相容 (好少少）
3 轉win7

跪求教學

點解講到個服咁差都會有咁多巴打玩

睇返之前既POST屌曬鬼咁

屎永遠都有人鍾意食
成年前個私服岩岩開個陣幾日就爆一個post 事關100倍經
後尾公測2倍俾人屌到飛起再加上瘋狂斷線回經甚至重置ser
你見到依家仲有玩既係屎都食得既忍耐力

唔係真係咁差姐
只係連登仔一定要私服係幾百倍經
易掉寶 點品唔洗錢 要乜有乜就最好
捉外掛 一定捉得嚴過正服 玩得開心就夠

所以咪話你地屎都鍾意食囉
睇你講野就知咩事 明明剩係要求你當初封測開ser個設定出黎
你就乜柒都推哂去極端不合理化 乜野幾百倍經 唔使錢易掉寶
咁樣自己就岩喇
當初你依種護航狗係QQ俾人當棄子咁撚狗咁撚真係好好笑

我想入團 新手 ID屈特 今晚申請

三千幾元寶
新手應該點用好?

跪求賣10粒封珠
啲人個個都放哂點等儲值活動

中秋節快樂

中秋節快樂
唔毒巨出街lu
等睇今晚班土豪投成點

幾千億

最近down番隻港巨黎玩 有隻花3
係咪都仲係打火蜥蝪刷經最好?
同埋轉唔轉吉祥3轉好thx

仲有港巨既咩

我down左呢個囉

仲以為執左 無人玩既添

吉3 唔係裝飾嚟咩

之前玩未出 仲諗住試下新野

而家其實都冇乜人

好似全世界既人都玩雀天
第2就龜天
虎天 龍天

我而家有隻麒麟 白虎
咁我應該跟大隊玩雀天or龜天？

嗱，跟我講一次

虎天世界第一

虎天雀天邊個攻距高啲?

雀天

虎天最短

想問下而家
180符，120杖大概咩價位

新人想課少少起步
想問下應該買咩點品？同埋大約市價？

課少少就買神獸套
90蚊港紙左右

180符7.5 120杖5000m 左右

180符原來咁貴

放巨b 8蚊 1e

有冇人賣200無經未點騎弓?

放大量巨幣 價廉物美 起手必備

幾錢e

有冇人賣200騎弓啊? 唔好收收埋埋

市街咁多騎弓你都唔買，咁你諗住幾錢收

你地唔係係咁彈GAME咩?
我係早兩日更新前無事,
之後都係咁彈
問gm又答廢話,話我可能有程式被認為外掛

唔好打字 就唔會彈

有時行行下都彈

你問個低能嘅梗係咁答你

擺明就佢個反外掛插件出事
又堅持唔肯認出事

仲未有700%經

想問下咁姐係咩意思，點解買唔到

放緊兵上拍賣好似買唔到

係喎,唔該晒

有無巴打要3隻200lv 未點有經修道憎 9500萬=1

想要騎弓

騎弓市街好似大把

係唔係大把就唔知 我次次online 見到一兩隻咋 而已仲好貴啊 e3隻

有無巴打收拔刀set

星期六都冇700％經

好似話聽日先搞10月1既活動
唔知800定1000%

另放拔刀S 可淨收拔刀3寶 或拔刀S換帝S
另放龍天手 & 腰

入左兩日團都無人批

有無入tg谷講名呀

都唔知你係邊個點批

國慶活動出左 800%

想問下 Game檔個解壓密碼係咩

打完掃蕩D垃圾唔知價 唔知點放

除左根源同古代神獸精之外
我都係直接npc算

落街去7仔入支持寶先
唔夠錢開ac

HKD 放虎天250 6將account

內含~10e 巨幣 兩set不可易太皇 一set 鳳裝 台男150set

退巨讀書 只求打個和離場

tg:

400 不能再多了

想收隻200LV既修道僧 有無巴打有?

有

代放有經200 西槍 道士 修道僧
7000m@ 一隻

佛心價

話時話 點解咁多人收西槍 修道憎 石弓

7000m 我有3隻200有經修道都放唔出

前兩個好用 石弓排機？

好用既位係？打王？

想知目前去到咩版本，會變身既娃娃出左未

好似日凶覺醒

不巨收孫子 子彈 入藉
新手回鍋

咩叫不巨

姐係hkd

Tg: molomola

賣 三國雀天ac 連email

有意tg傾 molomola

平放單國台男雀天帳 tg:@joe3912
代朋友放 thanks

有無巴打放雀天武

幾錢

成版放ac

好驚

搞到好似就黎執咁

其實都係圍內人玩
賣野買野 黎黎去去都係個d 人
最多都係多左批韓仔咁上下

放咗龜天AC850 過下癮咪算

好似要等幾日 佢一次過批

連登閣既巴打 13號夜晚8點開始有團宴放題
14號夜晚8點正式開始連登閣活動 有獎抽 有仔溝

道士放左未 仲放唔放

成兩個禮拜乜鬼都放哂啦

賣V2 龜天連武 7帥位 有袋皮袋全開 覺台+明兇 連email PW 密碼全可改
TG: Taoota

舊年放左ac 雀天連武 5舊水
屌依家又想玩番

我推post 關你撚事咩

sorry 睇留左gm 老母

我都眼花 sorry 其實個ser 真係無乜外掛 加上最緊改版 d 巨錢又升返值 所以比30蚊玩下我覺得ok 😂

想入番坑，有時間睇下先

賣V2 龜天連武 7帥位
有無想300 劉邦 燕 其他有d 兵升緊得無想200-100
袋皮袋全開
覺台兇+覺明兇
有(3太頭+2太甲+9太腰 6套鳳頭甲 西洋槍手的槍) 不可易

連註冊email PW 密碼全可改唔怕比人爆ac (唔洗比錢搵gm改email 要沖2000$)

有意PM留WTSAPP / TG 比圖

Tg: Taoota

ac 賣幾錢

可唔可以加我入團 一個人玩好悶
ID:Gamer

要晏少少😂

申左入團，叫龍鳳檸樂，請批

收龜天掛機ac 有無vip都可

點解我隻孔1回唔到魔 會見到招技既畫面但係冇回到

私服做咗修改
要199lv 先有回魔
公式由跟等級升改為體質/5

thx 仲以為中左bug

大跌價
相信係大戶收到風......
課金者睇路呀

呢兩日好多花生

收到咩風

今晚大頻好精彩

岩岩先番到屋企無耐
唔知咩事
不過見到論壇圍屌緊K

講緊腳本掛機算唔算外掛

賣V2 龜天連武 7帥位
有無想300 劉邦 燕 其他有d 兵升緊得無想200-100
布袋皮袋全開
覺台兇+覺明兇
有(3太頭+2太甲+18太腰 6套鳳頭甲 西洋槍手的槍) 不可易
有3LV水精 2LV 風精

連註冊email PW 密碼全可改唔怕比人爆ac

1800$ 連武

賣封書*11 12$本 / 青龍符 55$/ 孫子 20$

Tg:Taoota

個個見到巨幣跌價放ac棄驚

依幾日都見到多左人放ac

1800$ 送埋 5本封書 1張青龍符
1本孫子

台服歡迎大家回歸

影張大田嚟睇睇先

有冇巴打識用vm玩？我用vm開佢彈句 請不要在虛擬機上運行此程序 google左啲方法全部冇用

台服重公平

呢個難啲
我用bootcamp裝win10玩

一齊掛，super

走佬保平安 呢兩日見到你係大田放

點品hold起左唔跟

連武賣1600$

想收巨幣/ 直接收馬套

賣
封書 5本 12$=1
孫子 1本 20$=1
青龍符 50=1
全收130$ 送1e

Tg:Taoota

禁止私下交易遊戲賬號通知

巴打重敢放?

去到最尾都係逃唔過外掛入侵既命運
佢唔敢封大金主所有AC 垃撚圾

AC 所有物品都賣曬
多謝大家

行過錯過唔好路過
HKD放
天照戒400
天照3寶+朱雀頭甲300
火牛套 420
祝斧 120
220杖 120
細城 300
朱雀220套 250
高台/明兇武 80

你都退

黎緊好忙

YouTube 有埋熱血巨商 外掛片 點搞呀

所以咁多人急退巨

本身諗住入去睇下 一開52巨商見到呢條LINK

有無退巨平賣巨錢

放90E巨幣 6HKD = 1
另平放250雀天帳號,詳情密談喇喂
TG: slovertsang

放把雀天武太甲+15億巨錢

彈左connect server fail可以點搞？

咁多人棄驚

平收雀天台兇ac🤪

Hk/巨賣
封珠 $7.5/ 1.35億
封書 $12/ 2.1億
台兇套 $500 / 90億
明兇套 $370 / 67億
馬套 $400 / 70億
虎天套 $950 / 185億

意留tg

Hk/巨賣
台兇套 $500 / 90億
明兇套 $370 / 67億
馬套 $400 / 70億
雀天套
虎天套
帝戒*2 58億/ $320

意留tg

有冇人收巨錢 我放$5 一億
雀天武 虎天武 $320
PayMe 交易

3天王 2兇獸ac 有黃狗 齊陣 不連貴價裝 （已齊太皇set) $1500
連裝的話再加錢
有冇巴打有興趣 有既話回覆我

tg

我唔識留tg 可以既話 你留tg 依家淨返18E 未賣

呢到有冇台巨

有無人覺得掉寶率好低

台巨人流仲少過私服

係好明顯

好on9 偷改掉寶 完全唔想玩

平收龜天掛機AC

班傻鳩gm個腦裝屎

想玩但未玩過 直接買幾十億有冇用

你可以睇YouTube先了解下隻game
我自己覺得新手可以課少少合隻馬黎升（50幾億左右）
升住先再諗自己想玩d咩做d咩

E+白虎3寶幾錢??

馬係乜撚野黎 屌

大家玩慣唔記得轉返
馬=麒麟
巨商嘅頂點係四天王
每一隻天王 = 麒麟加（朱雀/玄武/白虎/青龍）加一堆材料合成出嚟

即係要練到最勁途中一定要經過合四聖獸同麒麟嘅過程

麒麟本身坦得又打得,如果有打算課金起手課隻麒麟條路會順好多

收到ching 岩岩裝好隻game

未玩過嘅可以 開隻角做任拎新手裝跑一轉任睇睇遊戲適唔適合自己

私服建議日，明起手
日本無課首選 賽3做主力輸出同本願做坦可以carry成個前期
明朝課少少買隻聖獸or 麒麟 做主力，將領多數係輔助 孔明私服必備回魔 項羽加攻 燕冰牆擋怪

明起左手 岩岩隻孔明我加左智 聽ching講係要加血

🐯

平收龜天號🤪

收晒

Sorry 啊 已經賣晒了

有冇巴打放錢

開左account 要等批先有得玩?
一定要大陸電話?

即課50 人仔就有得玩
唔洗電話

想收個龜天空ac

我有 巴打要唔要 龜天 7帥 日台兇

太勁 想收個掛機用喳

我都係諗住平放 橫掂都棄驚

我筆直都係4-500 你個ac一定過呢個價

我諗住500放

你有興趣tg我

收巨錢5蚊1e,會大量收，至少收60e

唔知點解我隻game成日都窒下窒下
之前玩過都完全唔會有咁既問題,最近裝返就係咁
搵個客服幫都解決唔到

仲有冇人放龜天ac

放 雀天 台兇 7帥位 全陣無相300 布袋 皮袋全開ac😂😂

未試過 幫唔到sor

D人又話棄驚既

收龜天ac又無人放，收巨錢又無人放

口裡說不，大家身體都好誠實

我放龜天ac啵

唔係有人收左啦咩

因為v0 ac改唔到email所以佢唔要

無得改email既咩？

好似要vip2 ac先可以改？ 唔係好清楚

🤪

收巨錢 5$

故唔到種有巨商玩....
15年前個時日煲夜煲

Sor 巴打

想入團應該搵邊個?

去赤崁申咗團係到留個名就ok

已申請

未有人批?

Tg group講吧

有無人放掛機龜天ac?

放巨錢呀！

連登有團？ 遲d收工返去入

放巨錢5蚊
剩不多
tg breadbread0
Tg留wts傾

赤嵌

申請左 等批
id係課金人士

應該係潛力玩家黎
個名咁霸氣

me新手

我又諗起一位叫課金斬手指嘅巴打

放巨幣5$ 帝套 濕婆槍 祝斧

應該用緊腳指玩巨商

橙

新玩呢邊ser 想問一下合隻朱雀大約要幾多hkd 到？

同埋見你地話訓醒睇卜掛機掛到啲咩 依加有掛機功能定係用腳本？

人手右點點怪然後由佢自己打

咁點會訓醒睇下掛到咩寶

邊句講過

定係掃蕩？

掃蕩都係要自己打啫 我地幾時講過掛機掛到寶

自膠 睇左隔離個po

有無人放錢 想收

有冇人收v2虎天7將明兇空賬
裡面應該有300個黃金袋，成兩個月冇玩，想甩左佢

放錢？

賣空號
V3四天雙兇
布皮袋全開
無想7帥
詳情tg傾
tg: yipyip011

放巨錢 5蚊=1億

等批
Id: 藍咕碌

岩岩開始玩
ID: Naruto

有無龜天ac平放

龜天空ac

申左入團 求批

巴打幾錢？

太耐冇玩 唔知咩價啦
巴打你出但求甩手
岩岩ONLINE睇到有600個黃金袋

如果改到email 400蚊得唔得？我都係想玩下天王過下手癮

吾玩天王，有咩可以做主力輸出

想知孫子放到幾錢?
唔知價

點睇改唔改到?

巴打你有tg?

點品點中大

有
lihkg2879

Pm左

唔明

琴晚溫書溫到傻咗
我指價錢係點品點數*比例
依家比例77-80左右

有冇人加下我

掉率改返未

如果有心理準備 比人一鋪清袋ge
你地可以係個Ser到慢慢玩
真心唔建議課金玩
成日亂封AC

200蚊放600個黃金袋有冇巴打有興趣

100 不能再多

收個麒麟ac過過引 幾錢收到？

麒麟套都係350左右姐
自己整都仲得

未

$300 收個馬套玩下 PM plz

有無人放馬套高馬武同巨錢 唔貴既留個tg

雀天連雀天武 明兇 幾隻無想300ac有無人要
重有好似1000個金袋 v3

垃圾私服嚟 GM的智慧非凡人能想

玩得愈耐我對GM智力嘅認識就更深一層

小氣
玻璃心
做嘢偷雞摸狗
封人理由每日都有新花樣
做GM但連隻Game都未知點玩

幾錢？ 好耐無玩 想玩下回憶下
tg: a12312399

入左TG GP 好似比人BAN左我
但唔知點解 有冇巴打可以收我入團

你個名同某位仁兄太似

即係默為名似 所以唔入得tg group?

又唔係我話事，試吓再入囉

其實入黎都無乜用 今晚都解團

雖然唔知點解解團 值覺得都仲有唔少連登仔玩緊

有一班連登仔呀 佢地都仲會玩既

想收個虎天ac 有意加tg:

超平賣龍天ac 有意pm

有幾平🤪

250$

TG?

喺game打唔到中文 跟官網個做法都唔得 點搞

依家仲有無人會收裝/兵架?

帽

搞咩去完旅行返黎 個團唔見左

消失的連登閣

岩岩玩返, 個掉率佢話有兩倍, 但好似無咩分別

因為係台服嘅兩倍，台服本身跌率特登調低過嚟

我入返去,個團都無左
搵又搵唔返
究竟發生咩事? 新世界個團

大家都解咗團唔陪天馬同個濕鳩gm玩，
連登團依家係阿格拉
你申咗嘅話叫小弟一聲

依家連個更新檔都DL唔到
一DL完就話有毒
即係連個天都唔比我入返去玩
早2日入去睇返,原來自己已經覺醒左隻台兇 都算叫做完左夢

有冇巴打收黃金袋，超平放

有冇巴打幫幫新手仔？ 見個服好小人 想買隻1lv mp女都冇人幫

呢幾日瘋狂斷線，當然人少
仲洗唔洗幫買

要啊 巴打 多謝你 點搵你方便？

唔記得睇返comment ，今日上晏得閒？順手有咩兵想買講聲就得

巴打 麻煩你 我依家都上緊線

Tg pm咗你

宜家玩韓巨唔會比人封咩 想問巴打點申ac

玩咗四個月冇封
自己搵方法買ipin帳號
然後用ipin帳號去韓巨自己申請ac
1個ipin帳號可以申請3個ac

痴線,個服依家入到去死城咁,小人到,得返D叫賣既人係到

重入坑 想玩都入唔到,屌佢
幾L時先整好個SER俾人入呀

有冇團入 新手

新手剛入坑 有冇人可以幫手買隻MP女

我兩個韓巨AC唔知仲係咪度 打冥石賺到第1隻神獸就棄左

個垃圾私服仲未執咩?
早排又俾人爆D金主好多都親友團黎
我都奇怪點解有人可以咁有米dum成幾廿萬落去私服度

仲要唔要

武鬥場行泰姬陵傳點
行上兩步阿格拉

申請左 等批

唔洗了 去咗拍賣場買

去返韓巨登入試下

有無人退左巨想平放金袋

有無人賣龜天AC

龍/龜天AC都得 好耐無玩想玩下..

@a12312399

依家唔比雙開啦?

轉左WIN10入唔到 點搞

開Win7兼容性

有無人有小型雷屬性石放?

有無人放巨錢？ 想收少少

金袋金袋金袋

收v123龜天ac

想問下 明同朝兇分別幾錢？

繼續收金袋

仲有冇人玩緊 太耐冇玩 唔識起手

有香港團嗎？

咦點解仲有人入嚟玩中伏

少

有冇TG group?

變咗pad group

熱巨已死

有你同火火點會死呀

有無人有ACC唔要可以比我過下癮

有個V1 雀天ac唔玩 有冇巴打同我買咗佢
tg: Oowang

依加個團係咪變左「連登孤兒仔」

應該係

依加 香港團 以都有幾個 唔怕無團入喎

而家有咩團可以入

連登孤兒院😂

有冇巴打方便收我

批咗

仲有冇人玩？ 岩岩開始玩 想入團同 想收啲game$同裝

暑假到又開始多人（好似係）
入團就去武鬥場—》泰姬陵傳點搵阿格拉
買賣有tg群你可以留個tg

陣間入團
tg

有tg群? 求加

開唔到game?

巨商死ser係自古以來特色

岩岩重玩。。最近記憶只係打象升到120 而家中國男起手 想入團求指教

團係阿格拉
啱啱入game就做戰鬥任拎冰劍
食一馳千里做哂商業任佢
明冇打得嘅主力
主力可以揀 治癒師配雷珠/朱雀/白虎/麒麟
之後太夜懶得打

岩岩申左 純英文名就係我

而家掉寶率係咪正常返

Yes
我覺得啦

有冇巴打知而家合明/台凶幾錢

申請AC 去佢官網入點 但個PAGE入唔到

儲值頁面係個遊戲launcher㩒入去
啱啱試咗冇問題

想問邊個SER最多人玩

同埋依家邊個國起手好啲

All the one

依家有治癒師同雷珠嚟講咩國都ok

download 咗個rar 解壓縮唔到
話有解壓縮密碼

Tg group 無左？

前排清死魚
方便嘅話留tg再加

400/530

巨錢收係除5？

謝謝ching

而家又唔得

5 or 5.5

邊到出錯

Tg:Nonens

收ac

加我tg :Nonens

求加

tg: its_lit

新人想玩, TG:merdelamerde 待加

可唔可以加返小弟TG

琴晚開始玩 求加tg

唔好意思, 諗緊玩美服定呢個服
我想問下 美服經驗值係咪正常冇加倍
得熱血有加倍?

普遍黎講, 美服定熱血多人玩D, 唔只計HK

美服平時正常經驗 間中 2/3倍
私伏星期一至五5倍 六日7倍

美服多人啲，印尼仔同韓仔多
私伏就大陸 同香港人 加少部分韓仔

唔該巴打
開ACCOUNT 係咪要比$30 RMB,

30元贈送：解封符（不可交易）、2轉武將證書-鳳凰飛鳥(不可交易)。
更改為50元贈送：壇君之鏡（不可交易）、孫子兵法（不可交易）、2轉武將證書-鳳凰飛鳥(不可交易)

我想問送個隻張仙花2轉洗唔洗一定要揀台灣起手先用到?

開ac係要30人仔
唔洗台起，直接右點啪一下張證書就用得
不過張證書幾雞肋
做新手戰鬥任拎把30日冰劍仲有用過佢

on9 隻花有用過你呀

出嚟隻抽

阿格拉等

到咗，我就叫超級英雄

依家有冇邊幾隻2轉勁 值得升?
定已經冇人用

金巨雷公陰念必備，其他隨意
要主力就天使配雷電珠

金係金庾信?
巨陰念係邊隻,天使又咩黎

即
金庾信
王巨漢
雷公
雷戰車/黑龍車=陰
李寧/張鮮花=念
天使係印度治癒師轉上去隻拉絲雅

必備將無孔？ 又fake 人

仲有私伏必轉嘅孔明
回魔公式改咗做 將領體力/5=回復mp

好使好用

佢可能玩美服呢

體力除5 咁我1萬體咪回2千

體質囉

想問下而家點解入唔到韓巨官網?

Thanks 巴打, 玩緊熱血, 揀左朝鮮起手 好似麻麻

朝起坦有權
陰有許
主力可以治療師
前期係除咗轉國前要靠mp女其實都ok

陰念其實咩意思

想問下韓服整IPIN有冇教學?
而家係咪姐係又要用VPN 舊ACC又要用IPIN認証返先玩得

Ching呢到私服post
幫你唔到

陰陽師技能主拍清音 減 魔抗
念術師技能虛榮甲冑 減 物抗

金庾信被動加魔防
王猛虎被動加物防

雷公覺醒三轉擁有全巨商最屈技能之一
全場Boss以下怪物4秒定身加6%生命上限傷害

孔明被動回魔

我搵隻張仙花打左幾場冥界海底王已經50lv
但主角個啲仲係10lv都唔夠 冇得吸經？

同啲錢算唔算易搵 新手打咩搵最快
我見做新手仼已經有幾千萬 但唔知係開頭送得多only 定真係易搵 唔敢用

呃... 依家玩法唔同，尤其私服有5倍經
先做頭幾個戰鬥任，千年湖門口npc拎新手包
用佢送把冰劍打食魂升lv，有權同mp女唔係問題
再食一馳千里解哂商業任佢先

記得去印度做日任
大把神仙丹藥 日積 七福
升lv打怪必備

主角做完任應該爆左經但係冇殺怪所以打一場先升1lv 想變番正常就去打qq狗殺怪

官服無課玩左年半先出到天王.跟住睇片見人地私服無課幾個月就出到

連登孤兒院招收新團員
有興趣請到新竹申團，入咗團睇睇商團資訊

唔係要咁樣玩私服為咩

求加入TG
想收錢收兵收裝

151 lv mp女 1000萬 正唔正常

同埋想問一問 新手送個啲1,2轉係咪廢 自己升到50lv轉好啲

送果d 應該同150轉同點

你Hkd or rmb
235龜天甲
235龜天手
225蚩尤天王頭 x2
225蚩尤天王甲 x2
225蚩尤天王手
220朱雀頭
220朱雀甲
215朱雀腰
210太頭 x2
210太甲 x2
200太皇戒指 x1

青龍符
玄武符
220獨角鬼弓
150龜天武
150高台凶武
150高馬武
150高雀武
155光玄符
200如意符
220玄冥槍

神獸套
馬套
點品
無想300 1lv兵
子彈
岩既tg :Nonens

課左1000元寶
應該買咩拎去大田賣最好?

喊一聲賣點 同換算比例
等人密

有冇巴打可以幫我申請個ac..

我見D人話1:78
比例大約係點計? 同市價係幾多?
thanks

呢個係咩服

1點比78萬
市價應該都差唔多架啦

私服

轉國前係咪做哂自己國家既
商同戰鬥任就夠?
千年湖個D 洗唔洗做哂先?
同埋依家朝鮮, 諗緊去中國先 再去台灣定直接去台灣好
中國淨係想要劉邦

做其他有白商點拎，白商點可以係市街嘅秘密住宅入邊換到禁易太甲/太頭/封塊之類

做晒本國入邊嘅所有任務，應該都夠你換一套太頭太甲有突

睇你喜歡

做千年湖任會送30日獨弓

巴打 我岩岩申請左

仲有無團收人，我長玩

返緊歸

新竹申團

申咗了

唔該哂巴打

岩岩回鍋 申請左入團

好的好的

WIN 10點白名單佢 佢自動BLOCK左

岩岩回鍋想入返連登團 申請咗了

企左成日叫人幫手買兵都無人幫

點開賬號 click申請都無反應 又無法連接網頁

係launcher 到搞

想買咩

想買隻廢青

玩明朝起手 諗住買其他國d兵練
上網睇話練定念力 陰陽同槍兵

玩左陣
無咩方向 有無巴打教下應該做咩
用緊日本

Yup btw陰陽/念力你直接買高lv 好啲

做咗頭幾個戰鬥任拎30日獨弓同冰劍
去刷食魂獸，練我之前提過嗰幾隻將

我都係日起
打手用朱雀/雷珠天使 > 賽3，坦用本願+朝子

課金既話就 直接課隻天王 或者課少少就課隻馬
升本源 可以坦下
唔課就升賽3（暫時將帥黎講最大力）
然後都係隻賽3打怪賺錢 直至夠錢出天王

出到天王先係呢隻game既開始

以上為窮人打法=我
有錢課金可以直接天王起手

未拎到把弓已經唔夠打
課金買天王 可以點做

把弓做千年湖第一個任咋
買兩隻兵平A都贏啦咪玩

想課金可以先收錢再買合成天王要用嘅嘢
或者直接係game入面收套

原來係咁 我見一直做任都未打把弓

想買隻天王 就算課金都好難搞喎

想問你地delete 唔delete 到人物???

冇得delete

....
我有2000點 原來 好耐無玩.....都唔知點好

示意圖 好想重玩

咪照樣玩

同問 佢話內部錯誤

唔記得咗內置防毒點白名單sorry

而家多唔多人玩

想玩

晏啲返去研究吓

Alipay用唔到......可唔可以幫我比錢 我比返你

你地有無chat group ?

轉去搵其他方法，大把用payme 轉數快放
錢銀嘢真係唔方便

邊度有payme 果d

谷入面有一個
（非sales)

升信用度有無快方法

食一馳千里做商業任，市街，白商任

試吓設定window defender 添加排除項呢欄

呢個係咩問題

有冇巴打有虎武出租可以抵押

試下重dl? 我個fd都係咁 我幫佢一個一個咁dl番啲檔佢又開到game

想問有無公會收人

升緊隻馬準備合虎天

打掃打到好悶

呢邊呢邊 新竹入團

你個gersang file其中一個貼圖crash咗，試吓重裝
Btw 私服啲嘢係神神化化啲

好 今晚番去入團 id:月乘風

想問下咩係白商任 同埋轉左藉仲可唔可以三轉
三轉啲料一日得5場咪有排打

3轉唔限國家
雖則一日五場但成日會跌一次卷，打3-4日就齊哂

白商任呢 邊個位開始

正路就由五大神獸任開始做落去
詳細可以上52巨商睇

小弟想重新入坑
想問下而家馬套幾錢到？
同埋100信要幾耐

100信食一射千里半日啦
做晒d 任佢

入tg問下

成日入唔到game

想問下TG係咩? 上面條Link入唔到

之前正服味試過玩城主
想問下呢個服想買廠買城
整下裝買賣下
有無咩教學？

條link應該冇問題，一係你俾個tg 我

咪課咗金先
問人收錢/自己買點刷佢個垃圾vip系統

ching?

咦我有send link俾你喎

免費開通係咪要等過世先會幫你

放彈 $5=1

有冇巴打可以share燕冰牆同聖誕游標改檔出黎

新手留名,岩岩玩左一星期,D 回憶返哂泥 巴打仲有冇玩

團仲入5入得?

仲有40個位左右

呢幾個禮拜忙到嘔

當年升二轉周街都叫70/79 80/89 90/99

我今日返去申入團

仲記得當年火龍車係最大力嘅二轉

各位大佬想問下我岩岩整左雀天

1.打咩賺錢好？依家打緊雷蟹
2.用咩坦好？祝斧？台女？我依家仲用緊權2坦

用台女坦 配埋雷公西槍招狂雷加青龍符打火蛇或神仙谷既惡人

但技巧性好大 當年我自己最鍾意花二賽二 因為最易用清怪快範圍大

點解申吾到😭😭

因為你去錯地方
連登冇咗台南好耐
可以去新竹申請

Okok

唔好意思
想請問覺醒台兇招召喚係*幾多力量?
諗緊堅唔堅持到250
因為佢紅利係1/10 去到尾都係多多40點

220就覺醒左佢啦

我想知佢公式係咩....
如果差別唔大就覺嫁喇

好似講220係最好
250最哂時間
220好似係100億經, 最經濟實惠 可以抽5次裝
250同220差唔係太多點 250就要拎隻野慢慢插到去300億經

唔好意思...
我剩係想請問想知佢覺醒完召個隻野係*幾多力量...
我唔太在意用幾多時間 係想知個差別係幾多
如果我覺得多嘅話 我都會升到去250

咁我又無留意
你係團到問下D高手們

申左
你叫LKYM

我叫

新手剛啱玩無耐，有無巴絲幫手買幾隻1lv mp女

我想間雀天符勁吾勁？
係咪隻小雀天打三下就會飛把劍落黎？
高吾高攻

直接買高lv 啦 好平

想玩神獸白虎開局，大約要課幾多

八十蚊有找 連武另計

有無人放AC 想收個過下手癮

雀天新手ac 有冇興趣？

有興趣呀 留個TG傾下

雀天符私服未出, 好似話就更新
幾勁下, 打天怪2倍攻擊

琴日由n卡轉做a卡，之後入唔到game,出現display erro

平放雀天AC
請PM我

仲有幾多巴打玩緊？

會玩返
但都係考完試後

我升完250雀天 之後就無心機升LV啦

等雀天符改版

雀天符改咗啲咩？

無改，係等新推出啫

我

熱血多人定台服多人

賣左熱血巨商帳,而家玩緊台巨,
仲少人過熱血

要課金先整到AC?

一到夜晚同雙經都好多人wo

我覺得係

係

應該熱血，夜晚好熱鬧

台服d點品貴好多

不過私服d 裝好貴

我見雀符要510億 呢個真係天文數字
私服唯一問題係個ser同掉寶率

有冇人放子彈?

一排無玩 重新入團
id: 課金人士

有冇巴打入吾到驚？

我都係咁
上官網load超慢

原來大更新，咁就唯有等下啦

想收個虎天AC 意TG

我仲未入到game你地入吾入到？

咩叫死城

前幾日收爆人踢咗幾十個死人，應該多掛

天王 係咪一隻就夠？
想合多隻、有咩好推薦？
利申：有250雀天

龍天打天

而家合隻龍天要幾錢 又想玩返

我岩岩課金左,, 想問下有冇話玩邊個server??有冇tg group??同埋打唔到中文

同一個ser嚟😂，打唔到中文原因答你唔到，我冇出現過呢個問題

想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月14號團boss召喚時間係21:00-22:00

8月15號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

你件old sea food

係咪我地每日都投一次

冇錯

有無爸打唔玩賣天王AC

8月15號團boss召喚時間係23:00-24:00

8月16號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月16號團boss召喚時間係00:00-01:00

8月17號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月17號團boss召喚時間係20:00-21:00

8月18號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月18號團boss召喚時間係16:00-19:00

8月19號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月19號團boss召喚時間係21:00-22:00 ()

8月20號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月20號團boss召喚時間係22:00-23:00 ()

8月21號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

屌好似比人爆左Ac
入Ac話我密碼錯誤

買Ac 定自己ac 黎

自己ac啊
原來係我keyboard有事
入得返啦
自膠10粒先

8月21號團boss召喚時間係20:00-21:00 ()

8月22號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

上次更新完輕左幾次機，驚玩到中毒...

收龜天/騎弓掛機 ac

自己練啦

無時間

8月22號團boss召喚時間係22:00-23:00 ()

8月23號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月23號團boss召喚時間係18:00-19:00 ()

8月24號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月24號團boss召喚時間係00:00-01:00 ()

8月24號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月25號團boss召喚時間係18:00-19:00 ()

8月26號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

仆你個街
係入面講 光復香港 時代革命會比人封30日
我就晚晚十點同佢玩 大把ac

我比人封左

諗住休息一日 唔出去發夢
見更新左諗住玩下啦 咁岩啲大陸仔係大頻嘈
咪同佢地嘈囉 之後大頻講左句光復香港 時代革命
就比人封左30日

我都係呀 巴打 啱啱肝完想換太皇裝果陣 就比人封ac

想問下龜天點加點同特點? 全黑龜?

8月26號團boss召喚時間係18:00-19:00 ()

8月27號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

垃圾大陸仔

記得用vpn, 佢會追朔ip

冰雹

8月27號團boss召喚時間係18:00-19:00 ()

8月28號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

想入你地group,唔小心答錯問題你地嗰bot block咗

利申:琴日開始玩，主角0轉 120lv
求商團

玩台服啦 大把同志 光復香港 唔會封 GM又落力捉緊外掛
幣價又回升左好多

tg 咩名

8月28號團boss召喚時間係23:00-00:00 ()

8月29號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月29號團boss召喚時間係20:00-21:00 ()

8月30號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

申左團 求批
ID: 令孤沖

批左

8月29號團boss召喚時間係23:00-00:00 ()

8月30號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

8月29號團boss召喚時間係21:00-22:00 ()

8月30號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

me too
tg:water gor

9月1號團boss召喚時間係19:00-20:00 ()

9月2號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

9月2號團boss召喚時間係23:00-00:00 ()

9月3號想打團boss 嘅連登團朋友請到呢個網投票時間

已經好多年無玩, 係咪私服開新ACC玩?

仲有冇tg group?
d link死哂
冇玩幾個月又想玩下

要比30人仔開ac

都係入唔到，可唔可以加我

同埋想問下虎天甲值幾多錢?
hkd and 巨錢

有無多D資料?

申左團,
名:洛陽
同埋想入TG GP
開唔開以PO多次invitation link
thx

Add 咗，請查收

有冇人可以加我入Tg群 答錯左問題

留tg

你set 左野 加唔到你入群

都係唔work
可唔可以試add多次
thx

試吓條link,啱啱俾咗你

拍烏蠅post

垃圾驚

收龜天空ac

收龜天空ac 得隻龜天都收

想入tg

隻game係咪set錯野？
新手送果把寒冰劍要180lv先用到

新手玩邊個ser

申左團 求批 id:夜明

幾時有巨商手機版

想問下點搞究竟係點先入到game
有無人喺度教下

要比30人仔開通 做保護費

Thanks
按錯咗負評sorry

想問宜家1E=幾錢

$5.5

好耐冇人講嘢

唉 5倍食埋藥都係好難升 想像唔到正服要幾耐先一隻250

有無團or tg group？
岩岩玩

返唔到轉頭

剛剛開咗周末7倍 叫做易返好多

thz

跟機

Thank you巴打 想問玩邊個ser

全部一樣，唔同嘅只係你連嘅server位置

依家仲有無tg group?想放左d同把雀天武佢

點解咁多人放野放ac?

玉皇大帝打到嚟，九龍新界都冇得避

Ok 加多次 唔該巴打

你sure?

平收龜天ac

好多人已經上哂岸 放既都係200up裝

鳳/惡好小人放

200 打手 好易升 吸上200就耐d

放龜天套 龜天武龜天符

岩岩重新入坑 有冇團可以入

新手lm

重玩 平收ac 自出價

夠200lv 可以申連登

唉果陣仲要狂打幽象 好懷念果陣149

放龜天武龜天套 狐仙娃娃180針200符高日凶武
風水+5套 盤古+5

岩岩下載完 想問點課金好 充點?定好似正服咁買錢?

要淘寶買點

開ac 要600點激活 都係淘

新手留名 可唔可以加我入谷 我見台灣個赤崁入唔到團

因為一早冇咗座城，請去新竹申團

搵唔到新竹 係咪打錯左

收龜天ac

師兄~~~岩岩玩 可唔可以入團???
ID名: 師兄有禮

同問 ID 霧亥

夠200lv 就去新竹自己申就得了

新手應該玩邊個ser

指國服 美服 台服？
如果指熱巨入面就唔洗理分流黎4個互通

有無TG ADD 想問價

新手熱血升2轉最快係去邊

請留tg

升咩啊

申砬
btw無人放mp女同大定
好難玩

有冇tg谷

二轉申砬打雙頭蛇升得最快
易打D就雷鳥
btw冇對地主力咩
大定冇人用 用封冰仲好
建議轉明朝 拎孔+燕
MP女入商團叫人幫你買

係咪最好200先一轉
一轉又要200先2轉？

雷公好唔好

覺醒雷公=後期神
你有帥位咩？

兵仔冇所謂 差少少點
一轉最好200啦 過我費時煩 一百幾lv轉咗
打怪嘅帥起碼練到200先轉
你咩朝？有咩帥同兵？

新玩兩日
有免費嘅花2 龜甲車
仲買咗隻200級馬弓轉咗申砬
諗著升咗申2再換走果2隻免費2轉

朝鮮
全廢兵
想收子彈買孫子

老實講 申1根本冇得升 花2/龜車又廢
你不如同香港人收幻石+封書合雀啦
再買隻200陰
打閻王升其他兵+搵錢
一係買入籍 轉日本拎黑龍車 攻擊力=朱雀 又平D
但日本冇乜必要轉(唔計請陰陽師)
後期黑龍作用<朱雀

頂得順花2/龜甲車嘅話
可以慢慢嚟

同埋入咗香港人團先
唔好課俾支那人

無團收

喺game入面叫香港人收你lo

收一隻朱雀料要大約幾錢hkd

唔算好貴
我都係合隻雀起家玩
先食加信嘢做任升100lv信用
封書每本2億幾
幻石好似around7000-8000萬一個
以上既都係市街同拍賣既價
如果有熟人放可以更平
每億好似$5-6

有香港人收巨$ 5.5HKD=1e
封書*3 6e
雀根*10 0.5e
唔同嘅幻石*3 2.5e
總共九億=港紙49.5
順手計埋日本入籍 大概十零蚊掛
你急住玩就同人收成套
或者收巨錢自己慢慢買
又或者自己打怪解任買入籍

係喎
唔知食一馳解信用任
升唔升到100?

好快升到
佢調高左任務既獎勵
我解完戰鬥任、商任、隆山、少林、冰血已經夠
而且我係一開頭無食
你食左可能解少D任都得

我幫佢問咋
149Iv好耐

我得142lv 77信用 已經解哂商任
點先再多啲信用
同埋不同幻獸石像指咩？
青龍之石像（200級）果啲？
冇限一定要朱雀？

信用=解任/跑商 你跟樓上巴打解
幻獸=雷獸/瘟神/猿公/唔記得
其中三粒 200lv/150都得 200lv紅利多小小
唔好買神獸石住 嗰D用嚟合馬(麒麟) 好L貴

btw 上年三粒幻石要5e
今年2.5e就夠

我有賣巨$ 65e 全收$350 / 55e全收就$300

收著20e 先得唔得

想一次放哂佢怕d人之後收唔哂

我用完20e的話再同你收

黎漢陽搵我，你會知我係邊個

即係邊個

漢陽賣子彈果位

咩護身符最好用 幾錢？

一般12生肖符 最大路係 馬符羊符 其他都唔太推薦
有錢可以收神獸符玩 新手用青龍符實用性高
但出符通常係直出神獸符居多

神獸符我見10e

正常 最平9-10e
過新手根本冇必要 除非會合天王/可以打勁怪

不

太皇甲，腰帶，頭大約幾錢

依家10e內應該夠
btw可以去拍賣行search 市街左手邊

太甲5.5 太頭3.3 太腰0.8
一排冇留意 大約呢個價

放雀天武 同小量彈 有意可
Tg

500蚊收93億

想問高台武大約要幾多錢？

新手報到，想問合完馬（有武）有咩升好

合一隻天王大約要幾錢呀

點解開唔到巨商

雀依家應該唔洗55蚊 巨錢1:HKD5.5

天王

解日任（地城入面門口附近有塊板） 週任 （漢陽右手面禮場入面既右面個NPC)

9億5有了 拍賣常見9億5

青符換朱符

升另一隻神合天王 然後合凶 完美重生250主

應該係問，打咩升lv好

同埋邊隻天王好
其實有無合集可以比我追下po

虎天世界第一

如果有group可唔可以我入，之前玩日巨合完馬就棄左，而家唔太知合完要點

另外都想hkd收幣，求pm

請check tg

掃?
利申:無玩成年

都唔啱你玩 老實講好撚頹

咩係掃

掃蕩令啊Chung

15-16掛
鳩估

新手建議雀天 裝要求唔高 太套就夠

其實值唔值得買 都唔平

買嘅用途係幫雀天加吓力，影響嘛... 唔大

台兇係咪一定搭雀天？

岩岩回鍋 想問下雀天武依家幾錢左右
仲有200個黃金袋賣到幾多錢？

咁離譜ching 識合馬有武但唔知咩掃
btw掃蕩令 打手一場6-7億經到 記得開晒7福雙經個d 有條件可以收座細城食商團宴會(好似係咁叫

未打過，之前日服合完慢慢打人馬升

打掃啦 又易打 打幾場都200 我之前新手都拎架真黑龍車9d怪

係咪要比錢先整到acc?

連登團今晚一口氣清咗94人
我只係記錄咗呢個星期冇上線嘅團員
發現自己被踢出咗可以隨時再申

收會吹水夠200lv嘅香港玩家

申團請去台灣新竹 位置大加左上

30人仔保護費 or 論壇申請免費ac等十年

你要坦咪要台兇 唔一定搭雀天

白手唔課金 隻雀升到250 仲未夠錢合馬
依嫁差13E到, 冇乜心機打炎王搵錢
210太頭 賣到幾錢到?

前日扔拍賣5億

台兇搭咩天王最好？係咪唔洗買高兇武都ok?

想開下而家合1隻虎天要幾多錢?
HKD收錢既話1E=?HKD
新手建議日男起手嗎?
太耐冇玩,上一次玩都仲係得2轉同幻獸.....
而家完全唔識玩.

私服合隻虎天幾舊水

hkd 5.5 1e,左右

天王自己收料80-90億左右
1億:$5.5
建議明女 一轉可以回血做奶媽
孔明係必要 呢度改咗199lvl後回mp 計體質/5

明朝的話一開始應該邊3隻帥起手?

同埋而家邊隻天王比較好?
我見雀天/虎天比較多人玩

燕項孔

天王萬用就雀天 符可以打埋空王
想刷經打野快就虎天 只對地

有冇人平放帳

想收巨錢,大約收80~100E
係GAME入便見到好多人放,唔知同邊個收比較好..

小心俾人呃
最好搵返自己團友買
一個星期見幾個人俾人呃

30蚊係HKD定RMB買ACC?

人仔

壓縮完開game就kick住依個畫面

Check吓防毒，應該刪走咗個檔

已經山哂防火牆同防毒，之後再重新下載過都係同樣情況

資料夾入面gersangnp.dll 係唔係到

有無巴打賣AC

我都好耐無入去
有隻龍天AC 龍天上齊裝有龍天符 有覺台兇
但都要入GAME睇返先齊有咩料

Telegram?

係到

你收既話,無問題
但想知依家咩價

物價好似無乜點變
買AC果位巴打,有興趣可以TG我
我慢慢影返有咩裝,有咩兵比你睇

得左原來係壓縮器問題

有冇巴打平放帳號

好睇你想要咩AC

一般6帥都可以，志在玩下兒時回憶

6帥自己開個是但都搞得到 依家最少都有1隻天王

衰解壓真係諗唔到

Down另外一個解壓器先得
Btw係咪有tg群入

解壓密碼係咩官網個d唔得既

係論壇個網址

想問下,如果想改密碼係咪要去論壇果到開POST同個GM講?
係咪唔係要比埋個EMAIL同電話?

唔洗，你上儲值個page有得改

好耐無入 想知而家雀天係咪改細力左 同埋物價有無大上落

有無巴打識搞

改返原版數據 傷害量跌咗1/3
同其他三天王差唔多

物價冇

神奇咗啲，唔識

入得GAME未

唔入好過入

jm9

去返論論下載更新檔 再copy入開game folder

有無人想收ac玩？

有有人放虎天或者龜天ac?

之前比人屌爆既私服
轉個頭就咁多人姣婆守唔到寡去玩

點解唔無要龍天

有冇人收龍雀天ac

想平收虎天ac 有意TG

有冇tg留

加唔到就你留比我 我加你

收個有v天王ac

有冇巴打幫手買個AC PAYME返30蚊

有雀天 仲合唔合虎天好？

佢係30人仔

想知依家雀天武同虎天武分別幾錢

垃圾game 不了

平放馬賬一隻
有馬 有虎
馬有高武

琴日開始玩，台男開始左(有d後悔) 無打手有d難搞

零課係難玩如果肯比多少少錢買粒雷電珠同治療師就足夠起手，可以唔洗再課

仲唔俾我捉到你
改版返嚟玩？

係呀 手痕返黎玩 求大佬收我

好懷念巨商 當年玩果陣都係99lv盡 3隻2轉
果陣講緊要$180-200 / e
重記得果陣勁多人用花2 showoff 又有無影風？
星期2同4係攻城戰 重有用消工 打魂之鐵賺錢
去大田隔離打唔知乜春 好掛住 但都成10幾年前

幾錢到？

99lv盡？

定79？79係2轉 ？ 唔記得啦

呢家賣點 1比幾錢？
想課d

家下新手玩追唔追到?
同埋如果要入門輕鬆D課幾多玩下回憶好?

係咪有tg gp 想入，啱啱開左ac

收子彈 求++

你有塊健康嘅肝要追唔難
你有隻天王or 主角武狐仙娃娃就夠傷害打最新嘅神仙谷打怪

入門輕鬆啲整隻天王 $500內掛，冇詳細計

唔諗住課咁多..
呢排都無咩野搞
可以打好耐機
淨課30買個ACC係咪好難起手?

咁少課就主角用佢送把雷劍升到210lv換狐仙娃娃
無課就日本起手賽3

課多啲加速多啲啫，唔係無課就玩唔起

OK THX
巴打有冇TG GP? OR TG
等我唔識都可以問你..
我對巨商記憶得玩到有大定同個陣係出12生肖符

而家多數玩咩陣？

入group

陣？ 唔係好明

兵陣

中期兵陣
孔(必要) 主要 王巨漢2 金2 雷公3 次要 項羽、天使、本原寺、源氐將軍、吉祥天3、燕3 陰念可以轉做將或者唔轉
後期兵陣 合做傳說兵

我有雀天、孔、金、王巨、天使、燕 ，用緊台女拎黎頂怪
諗緊合唔合虎天

放子彈5.8@1

唔玩天外啦？

天外要等藥師FD返黎先升到..
有時無野做咪玩巨商囉
加上掛整藥個陣都無野做啦

放完美雀天AC
有台凶明凶虎天

係咪有tg group, 麻煩add我 thanks.

三百蚊左右？

有興趣 但有冇得改email

Telegram 傾

有無巴打放巨錢?

估唔到個問答bot可以篩走一半人

幾錢？

孤兒仔求加tg

另外想入group
岩岩玩

想問而家雀天套 明兇武仲值唔值錢
前兩日開GAME原來年幾前玩落有好多正野

一開始係149lv盡

平放比我

加我please
貨左30
想自己努力。
20年無玩應該點起手？

明 -項，燕，孔
日- 賽3

課30蚊係 開ac定點

開ac!

放巨幣1@5.7

邊度申請ga

有無團可以收留我?

貼多次

夠200lv就可以去台灣新竹申團

153 lv.
打唔到戰鬥任 猿公100
信用卡左83

點玩好

拎把雷劍，整埋陰，去冥界刷把鈴鐺出嚟放陰打

有無野頂 有咩打手 咩國
唔想煩就合神獸 雀/馬

明，得把雷劍
一堆mp 女

任務送花2/炮車/孔明
未夠信用合神獸

主1轉左未
信用可以解任
如果想升可以試下
燕1封冰打食魂

明女未一轉

轉左先?

如果可以就合左精靈先

轉左用唔用到冰劍？

咩精靈

放子彈1@5.7
tg @Kkkkkken

水精靈減怪移速

新手玩咩國家好?
爬佢壇好似話日好D?
跟住升賽?

日本 有賽3 當雀同陰用
明 有燕同孔明 燕前期封冰 孔要199回魔
朝 金2後期加抗
台 雷3

最緊睇你會唔會課 輕鬆d

應該唔太會課?
因為我當年都係玩到得2轉同出左12生肖符 想玩玩回憶
巴打建議咩好?

唔明私服點玩.. 加上無咩基本認識
我揀左朝男起手 跟住解左格離條友D任係咪去解信用D任?

有冇tg group

thx巴打 咁有冇咩網教d兵點加點?

mp 女手動回唔到魔...

咩怪掉

52巨 或者 問人

巫女 打把舊既
去政宗(日本 飛驒松倉)
上到高級就出到技

thank 無玩廿年，高級都唔識整...
mp 女點解手動補唔到mp

去設定 有個叫按鍵1/2 睇下係邊個
係唔係較左 左/右鍵回